你哋入大學追求學術水平定享受自由ulife

畀你哋簡
享受生活 唔追成績gpa
Or
成績大過天 放棄一啲活動 追gpa

有無人講下

補多句
在乎gpa
唔在乎gpa

初時（理想）：前者

後期（現實）：後者

享受生活

GPA唔緊要，徘徊喺first同唔first之間我就好滿足

冇爆gpa必要
讀緊nursing

final year 開始後悔

因為已經有1st

絲打 想問Nursing 如果入政府醫院會睇咩收人

想問如果nursing 想讀master 多唔多睇gpa/咩hon?

為沙紙

唔同時期有唔同追求，
year 1起勢咁玩，
玩到year 2都夠皮，
先開始讀少少書，
最後都係嗰句，畢到業便可

Yr1真係瘋狂玩 盡情享受ULIFE
但出左gpa同其他omate比較先知自己死得
宜家努力追 好彩都付碌去到exchange

一定係對學術嘅追求
我唔會因為沉迷喺聲色淫樂而感到自豪

Ust vs 其他u

why not both?

口裏
身體

平時9 up就話唔追gpa 去到final個個咪一樣埋頭苦幹

why not both